今天下午晚些时候，西北风会增强。雪停了，下午开始融化；本周将有更多风暴出现|布赖恩·杰克逊、丹·斯蒂尔曼、安德鲁·弗里德曼| 2021年2月7日|华盛顿邮报|
格林于11月当选为佐治亚州西北部一个保守区的代表，此前她的对手凯文·范奥斯达尔（Kevin Van Ausdal）因个人原因退出了竞选。众议院惩罚宣扬暴力阴谋论的共和党议员|泰勒·哈特马克| 2021年2月5日| TechCrunch
理想情况下，您希望我们的北部或西北部有一个冷高压系统，以帮助供应和维持冷空气。游戏开始！华盛顿地区的超级碗雪又回到了预测中|杰森·萨莫诺，韦斯·容克| 2021年2月4日|华盛顿邮报
华盛顿大学医学中心的西北校区离我家很近。我插队去买过期的疫苗。我做对了吗|Niall Firth | 2021年2月1日|麻省理工技术评论
美国国家气象局（National Weather Service）已向该地区大部分地区发布了冬季风暴警报，该局还呼吁华盛顿附近降雪4至8英寸，但北部和西北部降雪6至12英寸。周日，冬季暴风雪将华盛顿地区覆盖在中雪中，周一可能还会有更多暴风雪。|杰森·萨莫诺，韦斯·容克| 2021年1月31日|华盛顿邮报
不过，至少麦克莱莫尔听起来像是来自太平洋西北部的白人。伊吉杜鹃花的文化犯罪|艾米·齐默尔曼| 2014年12月29日|每日野兽
接着，他先后创作了《眩晕》（1958年）、《西北偏北》（1959年）、《精神病》（1960年）和《鸟类》（1963年）。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
这是有道理的——许多葡萄酒来自太平洋西北部，主要来自俄勒冈州和华盛顿州。啤酒国家vs.葡萄酒国家|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽
Al-Ghabban将其中一处遗址西北部的泰马与纽约市进行了比较，另一处遗址泰姬与迪拜进行了比较。沙特阿拉伯统治世界时|艾米丽·威尔逊| 2014年10月31日|每日野兽
据西班牙媒体报道，她来自西班牙西北部的加利西亚。在马德里医院感染的埃博拉可能在欧洲传播| Barbie Latza Nadeau | 2014年10月7日| DAILY BEAST
现在，整个西北部在当时以及此后的几年里，都在铁证如山的禁令下呻吟。原金|伯特兰·W·辛克莱
亨利·哈德森从格雷夫森德启航，开始了他发现通往印度的西北航道的第一次航行。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他差一点就来了，有一天，麦克尼尔对他去西北方向还是北方方向感到疑惑。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
哈利骑马向西北方向走去，因为他知道波因德克斯特正朝着那个方向集结兵力。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
但延伸至西北和东南的区域则并非如此，因为它大部分时间都被阳光淹没。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年